Ette astus walla wanem Otto Kangro ja pallus protokolli panna, et walla  tallu olla weel 1879 aasta Renti 53 rubl. 83 kop ja 1880  aprilli  renti kaupmehega kokku 65 rubla ja pallub  kohut sedda raha
keige iljem 9 Maini sisse nõuda niisama ka   wallas seisew päraha wõlgnike käest sisse nõuda.
